102選委出缺 窒礙京換特首

【光復區會】
【本報訊】民主派在區議會選舉大勝，取得區會過半數議席，意味將全取特首選委會中的117個相關席位，原本民主派以為要到2022年選下屆特首才有用，但原來法例規定，未能連任的區議員委員將於明年自動辭任，換句話說北京將於明年1月在選委會中失逾百張鐵票，萬一明年北京要換特首，選舉風險將大增。有民主派選委評估，北京雖仍控制逾半即600以上選委票，但安全系數將大減，操作難度較過往增加，或令北京不願冒險換人，變相令林鄭可繼續特首生涯。
記者：陳珏明

根據《行政長官選舉條例》列明，經區議會界別當選的選舉委員，如果於區議會任期結束後未能再次當選，即當作已經辭去選舉委員職位。區議會選舉建制派崩盤，僅有15名身兼選委的區議員成功連任，因此明年1月1日起將有102個選委席位出缺，或需舉行選委會改選。

唔講都唔知原來1月1號有百幾隻保蝗狗會自動收皮

有ed票當然係好
但係我地要爭取嘅係真普選
唔係1200票嘅小圈子選舉

林奠係運動成功既關鍵 一定要保住佢

暴動之母做落去真係全民反抗都有機。

推

五大訴求 都灴包777落台
暴動之母唔可以走，光復香溝要靠佢

五大訴求 都唔包777落台
暴動之母唔可以走，光復香溝要靠佢

係拎到真普選前只要有機會打擊/麻煩到共產黨既點都要做

同意
香港人要發揮靈活性
做依啲一切目的
都係為五大訴求
為向北京添壓力

中央係呢1200名單，應該都仲控制到一半。

12月31日前換就可以

我feel 倒林鄭就黎要癲

做足十年

控制到入圍名單，已經無得玩

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

林鄭真高手
我真的相信

真

搞唔切

好多程序

又有提名期 刊憲 好多好多

真正係搞亂習大大盤棋

燒山句 林鄭會落台 仲燈緊

正呀
原來可以搞到佢唔換

焦土之母玩到2022

777-102⋯⋯

要求北京人道對待林義士

講真唔想777落枱
真係靠佢香港人先可以we connect

咁就真係做足五年

即係777要做到2022

出年3月可能就腳痛㗎啦

暴政之母

唔怪得林鄭冇使橫手取消選舉

中共淨係比689，曾鈺成入閘咪又係含L

仲投唔投白票

中你老母央咩

係你個中央咋，唔撚係我個中央呀

係中共/共匪/中國政府

要永續林鄭媽媽了

北京係醒ge就全市民公投 一人一票啦
control唔到小圈子
仲有一大堆種票ge嗱渣手段呀嗎

無錯，不過林鄭繼續留低我無任歡迎
最好就係佢做夠10年呀，冇佢香港都唔會咁團結

如果選到黃絲特首
然後向美軍求援就好笑

唔準走呀喂 五大訴求無包落台

林奠：計劃通

搵張建宗直接上囉

望都望暴動之母連任啦 繼續攬炒

林奠做好，繼續團結港人抗爭。

選舉係一場賭博 邊個有包贏嘅可能 上至總統 下至區議員

佢只係屎忽撞棍姐
不過五大冇要求佢落台 反而佢一手催化真普選效果唔錯

你諗1200票就中計
我哋係要真普選
醒下啦

撐住呀

焦土之母

香港人connect 靠曬你

或令北京不願冒險換人，變相令林鄭可繼續特首生涯。

so？我要真普選

自己組軍隊
加
請外援唔好？

香港人要訓練得好打先掂

進退兩難，只可以繼續攬炒

嘩有攬炒之母繼續做特首唔洗怕無抗爭

冇錯，攬炒

唔影響主線任務就OK

點解102？

係好事嚟

應該話仲有超過一半係親建制，投票係唔係全部歸邊？歷來都好似唔係，誠哥系已經控制唔到。

佢以飛行棋嘅規則嚟捉緊習大盤中國象棋😓

你到底要打錯幾多次？

冇錯！記得個目標係實現真。雙普選！

冇佢就冇呢場運動

別讓林鄭跑了

325+117+102....

咁佢意思即係

換都只換一個一樣差嘅人
又或者唔換

其實唔換都好
只要我地爭取到林奠一家無得返英國
咁樣就攬炒成功

Push

咁佢離任前要去佢辦事處賀一賀佢
不能只有何已完有此待遇

做到2046 如果未死

但安全系數將大減，操作難度較過往增加，或令北京不願冒險換人，變相令林鄭可繼續特首生涯。

究竟係咩邏輯，林鄭去選唔係令更多人有理由投對家咩

跛腳鴨政府

係中央驚，選到個維尼唔鐘意既人。

一定要制度外繼續爭取，但如果連呢啲票都無我哋制度入面直頭無say

誠哥都係幾票姐

力爭林太連任

根本唔係1200有幾多黃票
係土共控制下 入閘都係任佢揀
何妖 鼠王芬 2揀1 揀唔揀？

支共有否決權 選到都唔任命

要轉投泛民上次已經轉咗啦，上次泛民加商界都過半數。但最後咪又歸邊。

佢暗黃

沉默的大多數要發聲了

777-117

下年立法會再減d

港獨之母千祈唔好走呀
仲要光復香港架

雖然票多左，但只可以係幾舊💩當中揀個特首

小鳳姐確係忙

6點先起步

跟住唔好彩功能組別再打多幾個

777 既國土練成陣就黎成功

其實佢想點換都好

五大訴求不變

中國只要減少候選人咪得，呢D所謂票一片虛無

咪走呀！將2020年9月，將建制變成少數黨

原來又錯多次

夜晚係咁上下，大家明就得

笑撚到

我覺得佢行緊一盤好大嘅棋

有成100票

雙管齊下 咪能再做教條能 將權力送出去

暗黑兵法

支爆之母

特務鄭

人權法一過
2020要有普選
洗閪跟北佬玩法

機場係春袋 都係建制派控制 依家分左南香港同北香港

五大訴求 缺一不可
還我真雙普選

巴打諗太多啦 中共有任命特首權

呢條友仲狼過689，有佢先有希望

721
831
101

原來林鄭係要保住自己個位

G持林奠

支持林鄭!
做足成屆!
做埋下屆!
We Connected!

繼續實踐梁振英路線，推動香港獨立

有香港人權及民主法加持
我地咁樣做只係迫共產黨發顛 / 改革
呢個就係攬炒既原意

今日炒左佢囉

就係講緊佢坐輪椅都要做落去

咁都要有外援嚟咗先
先有組軍能力嘅
組軍當然一定要
但係唔光復點組軍

種票大成功都冇用

選咗出嚟
就算中央唔任命
佢都係一個民意代表嚟
求援從來都唔使實權

777除左識用強硬手段同鎮壓 根本乜都唔識

都仲有15隻得呀屌

我以為會換曬117個tim

或者等姐姐完成妹妹使命
可以keep到我哋團火

開始覺得7婆係現實鼬太知嚟，千祈唔好走

佢做多二年幾 會死好多手足
條8婆叫人攻大大學 包大學 有乜做唔出

俾兩舊屎你揀一舊，就算1200個都係泛民都無用，第一步已經無咗

可以叫政制局提出修例，將區議員選委席位改由其他社會人士（例如太平紳士）互選產生
反正立法會應該夠票，改乜撚都得

一定要保林奠。

永續林鄭係一國兩制繼續發展嘅基石

敵人反對我維護

我要永續林鄭

到時中共咪唔任命
無凸手仲好

都未connect 廢老藍絲

上次李嘉誠未俾大陸冠名曱甴王。
今次再嚟，李嘉誠咁君子，一定有仇報仇。

就算有朝一日夠600票翻盤都好，大家記住真正目標係雙普選！

咁易俾佢落到台未益左佢?

留意返 從來都冇人要求佢換特首
佢窒唔窒關我撚事?

林鄭成功爭取自己永續特首

做真。甲由，煩到佢媽閪

繼續追求小圈子選舉啦香港人

五大訴求

淋病要炒就依2 日好炒
炒完 趕 12 月尾補選

其實都有著數

依兩日炒左淋病

換 成個 12月安寧 >>> 畀商界同市民過聖誕節

抗爭者以和理非手段觀望新特狗

土共預左會輸 但無諗住輸到連底褲都無埋

林鄭一野就ko建制、中聯辦同埋保住特首份糧

等睇 人大開個會，決議特首選委排除區議會，由耕田界取代

兩條戰線黎必須同時進行

是日笑話:共產黨守法
佢連自己既憲法都唔守
基本法食得架

佢繼續做就得，我睇好佢

仲要係無篩選
唔好唔記得立法會議員選完咪又俾人DQ

普選唔係天跌落黎
只要有機會咩都要試

人權法過左搵鬼做特首
同習敗北一齊終身連任

林鄭黑暗兵法

林奠 第九奇

林鄭媽媽半年做咗泛民廿年都做唔到嘅嘢
咁能幹 唔可以比佢走啊

我一直支持佢做落去的
六個月前走就唔同講法
依家一定要佢先得

林鄭計中計

呢位手足心水清，講得冇錯
區議員垃圾會，起碼我地係有得選，可以當係支線一條去打
屌你老母1200選委，咁撚多人拎黎打J
記唔記得五大訴求第五大，亦係最終極目標嘅訴求係咩？
真雙普選啊

不推文是個好東西

啱

得個百幾張鐵票，人地座低 600，咪 ff 啦

阿爺得番幾十票優勢，幾票好重要，會令佢唔敢博。

其實佢應該真係就快接近痴線
你諗下一個咁自負嘅人
日日返工就係不斷比北京屌，比市民屌，比警察屌，比麥美娟屌
做又比人屌，唔做又比人屌
乜撚野都做唔倒
好啦辭職啦，上面又唔比
而家仲話要佢做十年

其他人可能覺得鳩袋份人工比人屌咪比人屌
但林鄭呢type 人係遲早會被迫癲

揀上街

真心 懷疑777係自己友 咩人可半年黎行每步都錯到仆街

算把,弱智這一家

Well paid to be fucked

林奠其實係咪深黃?佢令全香港覺醒，只不過手段殘忍

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

希望大家踴躍俾idea

我唔要再見到有人話區選冇用...

永續林鄭 下屆再水佢選

絕對正確，大方向點都係真雙普選

唔洗實權 以家call 美軍喇

區選大勝 民意 夠唔夠

200萬人上街 夠唔夠

唔通1200人選既特首 會勁過以上兩個選項？

媽媽 多謝你教識香港人團結

今年立會 即時政改加大個基數

手足又可以上去做高官

.

釋法 點睇

呢個真

吊..真係無777唔會有今天的香港到處係人心歸黃
真係支持777留任到下次立會選舉

我同意
但我同時認為要搶盡每一寸陣地

等保皇出來遊行反777

梁振英個年 誠哥講到明無投 得689票
今年無埋117張票
中共控制到既可能得500張
今次777搞左舊屎 商界會更加有戒心
梵文可以聯同本土企業 推個特首出嚟
無難度

777下台係梁凌杰烈士既遺願
一定要做到

今次呢一鑊應該更多商家唔聽話

做齊5大訴求先慢慢下台
攬炒之母淋奠唔可以咁快收檔

原來係人都知中共操控選舉

一步步泥

啱，已經有人講緊商界同泛民合作做王，當然所謂嘅王，都一定係建制人，不過可能係比較開明同貼地嘅建制人，唔再係西環管治中環。

保林鄭，保運動，光復香港，共產黨死全家

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

可以用黎脅迫下屆候選人承諾重啟政改，落實雙普選

唔覺得立法會選舉之前會換
政府依家保安局局腸都無人想接 焗用比卡超
你估邊個會想接7婆咁爛既爛攤子

點解要換？做得咁好
而家大部份香港人都醒左
咁先係好特首

呢個係好消息，呢條林鄭卜街，就係動亂源頭，佢係度可以繼續激發更多人上街。

繼續 向世界connect

其實1200隨時可以改做更多 龍門任佢擺 我哋又可以點有險可守 本身個制度就已經有問題

重點

勿忘初衷，真雙普選

你connect得快定佢地自然死亡得快

原來林鄭係高手
保住自己權力

係北京先咁白痴繼續用佢⋯⋯

淋病呢條屍體換唔換冇所謂
佢留係度可以做我哋集火既目標
好有團結香港人既象徵意義
獻世派一日比呢條屍體攬住
就一日都唔洗旨意翻到身

如果出阿老曾(曾肉成),
咁好大機會無風險而當選.
始終老江湖,同各方勢力有計傾.

777繼續做埋佢,機會好細.
因為成班共產黨, 在區議會選舉,保守估計一年無左成幾十億.
1) 區議會薪津
2) 區議會油水

成班共產黨正路因為自己利益受損,
打晒小報告炒777.